比較好人上「紙言」定「penana」

***多

我紙言

紙言

紙言多啲

難聽既說話想唔想聽?